渣打2% 港元定期 18個月值唔值得做?

二百萬港元
買股跌到仆街

不如買D基金

基金咪又係股票黎

有200萬就買債啦

換美元做定期/買債

跌先入才係正路
我阿巴之前做中銀都做左三球1.15 3個月
就到期

E加跌到咁
2800上車最後機會

狂熱期未到 / 行緊加息週期

分注入etf 無死

緊係買700啦

兌哂外幣啦

琴日入左2800

問題係加息加到冇人買股
跌5成都仲係高位

相對高息左

中銀限時優惠 美元$1300以上
等值港紙10000
都做到1.85% 三個月喎

no rubbish

200萬可以買

1.樓
2.債
3.債債基金
4. 1pay3, 2 pay 5儲蓄plan
5. 用大陸版支付寶買餘額寶

風險，回報，投資期都唔同，自己做下功課

二百萬 唔係會有RM幫你拎靚D息咩

咩rm?

priority banking

餘寶寶唔係唔俾香港人玩咩，我最近都用唔到喎

有入冇出囉

應該係以前入左，可以keep buying
都可以拎得出落戶口
但新開嘅支付寶ac，就唔可以了

咁我咪好好彩
活期接近有4%

BTW, 你地有無開內地銀行戶口？
好多銀行都有類似的「寶」來賺少少息